阿仙奴垃圾恥笑區

又話無左山狗就識贏波
無左佢成隊好好多

有山狗輸得仲多呀

真係好撚廢 中游分子

唔撚好再踢波害人啦廢柴

水晶官黑暗兵法

環保post

樓主係咪輸好多

上場大把阿狗話隊波無山狗順左好多

訓左無睇班阿狗飲左雞湯未
無左山狗應該解放曬成隊

飲雞湯

阿狗

又話山神走左仲勁 又話點點點 咪又係輸 成績證明一切